已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

當先俾個掌聲自己先
佢地會鳩spin 證明 黃金經濟圈有用

講起 黃金經濟圈

即刻諗到一樣野
叫 社會從眾心態

就係用生意既力量 逼 中立/ 甚至藍店發放 社會從眾信息

做法

黃金圈Q嘜旗

其實都係 旗
而依支旗就緊要啦
當時蘇俄之下 你估真係咁多人支持共黨咩
嘩 但係插支共黨旗仔（唔駛成本）
班秘密警察 唔搞你wor
根係插佢老母啦屌
同時間其當人見到同樣情況會照跟
漸漸會影響範圍會擴大
大家心理上會認為 共黨係社會主流

同樣道理 如果插支旗
會有生意
自私既藍閪 梗係5秒投誠

唔信 ？俾個例子
中立轉黃 ： 觀塘珠記
藍轉黃：灣仔如意冰室

順帶一提 如意唔係普通轉黃
仲播國歌（願光榮）
TVB 變NOW etc

鬼咩 對面黃店咁好生意 唔抄就契弟啦

好啦 有人會話唔整旗都得啦
而家咪有app 囉

屌 知唔知咩叫 Social Conformity

再講一次
Wiki :
從眾或從眾行為（英語：Conformity）是一種社會、信念、態度跟隨群體規範的行為[1]。規範即是內在、不明文規定，由一般個人組成的群體組成，他們可互相影響。從眾的趨勢可由小群體到社會及全部人，可能產生不自覺的微妙影響，或直接及明顯的社會壓力。從眾行為可被個人或他人執行。例人們傾向於在吃東西、看電視甚至單獨時跟隨社會規範。同儕壓力亦有一定的影響。

社會實驗例子：

講到咁都唔明
屌
如果電影撚 ：
我會講即係 讓子彈飛 入面， 要製造蹟象 話俾民眾知 我地係勝利一方

如果係波撚：
我會講即係 我地同香港所有贏波球迷講 「我地係贏緊波」

就係咁 所以支旗
要大 要黃 要搶眼

龍門老板做左最好既堅持
同示範
藍絲真係好單純
我真係聽過 佢做生意都支持暴徒一定收好多錢
岩呀 咁就吸引佢地過黎有錢齊齊搵
擴大個Social conformity

又係P牌講咩都無人理時間

跪求甩P路過推

我覺得藍變黃無乜問題
最重要係要貼文宜係當眼位
變相周街都係連儂牆
睇班仆街仲點撕

P牌無力一推

正確, 就係要班藍嘅睇到成街都黃, 要睇撚到佢地懷疑人生

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

珠記6-7月就有連農牆表態喎

btw甴近平

我已經好努力睇, 但係d space完全唔知想點
可唔可以用返標點符號打多次
兒子生性病母倍感安慰

總之藍排斥/罷買
btw甴近平

幫推

扮推